想影張黑白風景相 + hashtag rip + hashtag 盧凱彤歌詞放上ig

無聽過佢啲歌, 有咩歌詞好用?

高

?

高招

放你自己張相 打句rip to me

果d傳媒,歌手朋友一早做晒 你可以慳返

樓主高質

#13二手西達人•2 日前
嚮往呀文盲
#16社會主義者佛利民•2 日前
嚮往呀文盲
屌你老母臭閪盲字都唔撚識多隻學人扮士大夫
垃撚圾
仰慕、神往。宋．王安石〈答司馬諫議書〉：「無由會晤，不任區區向往之至。」《聊齋志異．卷五．狐夢》：「畢每讀青鳳傳，心輒向往，恨不一遇。」也作「嚮往」。

傻閪文盲無料扮四條返去抄咗書未呀
仲有乜撚野叫rip to me, 你知唔知rip點解架
係May I rest in peace ~= May I #rip呀鄉下仔
屌你老母中文又唔識英文又唔識又無撚自知之明, 你老母生你出來供埋你讀書真係慘

如髮

屌你老母成隻曱甴咁死出來引人打, 屌下你又縮, 你條賤種真係唔死都無撚用

好少可見樓主動真氣 果條友應該真係傻鳩黎

樓主平時貢chill
原來發起火都幾得人驚

巧驚驚

霸氣子 你咁型唔縮就假

樓主好小氣

其實好多野係出世個陣註定
但佢做咗咁多年人都未有能力由經驗歸納出自己有幾撚蠢幾撚廢仲可以有呢種自信真係佢自己責任

仆街啦你

我道歉

道歉有用? 從來只有我去遷就你

可能我地一開始就無諗清楚

好似好有道理 經驗之鬼可否收我為徒
我好廢但都想好似你咁醒

樓主j陣kpop 下咗道火先喇

熱門已經一堆人RIP
究竟扮fans係咪有深度嘅表現？

又撚佢